Transsksi Baru
- armada dihilangkan diganti nomor container (free text number) //
- kode box urut tanpa reset //
- nomor wa pada pelanggan //
Data Transaksi
- menambahkan fitur ubah box //
- mnambahkan fitur ubah transaksi //
- menambahkan kolom platform (database rendra) //

Laporan
- mencari laporan berdasarkan status pengiriman //
- laporan manifest (range cdan status pengiriman) (excel / pdf) //